條仔成日逼我食嘢 密謀儲肥我

本身已經係肥婆（BMI 22.8)
呢半年做唔到gym 體脂升到去27%
男朋友仲餐餐逼我食勁多野
但又唔想因為少少嘢發脾氣
點算

肥是好事

試係係佢面前瘋狂食 然後話太飽 嘔落佢到

預備上30% 200磅啦

蘭
我喊

叫我少肥

嚇到佢瀨屎都似

咪咒我

少肥黨

無野既 食少少

以前從來都唔飲可樂 極少食甜野
而家一日一罐

分手前報復 搞肥你 搞到你到時咩都無

唔可以飲架 飲左會好肥

準備變cg

你咁講我好驚

你都唔做運動

郭富城嘅弱？

咩係cg

唔是問題

喺邊可以check體脂

食到頂住喉嚨 然後一拳打自己個肚
表演一次音樂噴泉佢睇
咁佢就唔會再逼你

體脂27

吹大咗

文具鋪買返黎嘅智能體重磅

肥婆

對你條女專一啲啦

我最叻扣喉

脂肪全部生係對波度

你80kg....

咁你咪好叻

BMI廢，睇體脂同inbody

梳ly呀 輕返少少

cat girl

永遠都係佢嘅

inbody係咪主要睇體脂

屌你羊b咁能得戚
不過日日食咁肥仲減到咁多係幾勁嘅

但我唔想變肥婆

唔好啦

唔緊要啦⋯
下一個會更好

肥婆師

前日啱啱去食咗沒有印仔的百里香
感到落寞

堅？
我前年喺淘寶買咗個磅點知係普通磅

一齊減肥

如果大家已經唔記得過去一年我地為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

當你肥到閪咁果陣咪大條道理飛左你囉

輕你差唔多40磅

又矮又肥

減緊

堅
好好用
有埋肌肉重量、身體水分、內臟脂肪等數據

依家肥到隻河馬咁

佢喜歡肥婆

弘減肥有方

我逼仔仔做運動

但唔想減到對波

咁慢慢減應該就唔太會跌cup

可摸耳影個磅我睇

但我食好多 忍唔到口

做gym健胸 有啲幫助

早排大昌有得優惠價換購

Inbody可以睇埋muscle mass
詳盡好多

自己停唔到口就停唔到口喇
咩人哋逼你食嘢啫
唔食就唔食有得迫㗎咩

有呀

點可以check inbody

謝帽

要去某d gym room
俾錢好似幾百蚊一次

但我個體脂磅好似都有得睇

幾高幾重？

果d準d
佢會sd d電流入你身體 清楚量度你既fat mass & muscle mass

喺中大搵到呢個200蚊 抵唔抵

肥婆係原罪

仲有得睇唔同部位嘅肌肉量

我男友醉愛肥婆

分手囉

晚晚要食牛腩？

唔好

你點知的

我唔知呢個淨係check 體脂定點
inbody好似都係三百零蚊 仲有得睇埋肌肉量

你係咪好多水

我乾燥如沙漠

你嚟香港陪我去

肥先大波

其實女人體脂normal range 18-28%

利申BMI 19.4 但體脂35% ，唔做運動既死懶鬼

佢為咩要咁做

我想g潤下你
講真飲多啲水 早上對一大杯
啲人話啲尿愈淡愈好

屌 你啲腳趾

真正愛你嘅唔會逼你做你唔想做嘅野~
試下溝通~ 唔得就唔好覺得佢愛你
愛唔係㧜/逼人

係咪想谷大你對奶

feederism?

諗起隔離post話自己少肥
之後知道佢150磅

咁係咪想分手

點逼法唔食咪唔食, 佢灌落你個胃度?

咁你有排都唔洗去
之前睇過旺角唔知邊間中心有得免費做
好多人扮會員偷雞上去淨做inbody 做完就走

肥是福氣

屌脂肪

飲zero

瘋狂俾佢中出 之後佢即飛

ok la sis 唔算太肥
利申 158cm 86kg

你惡多少少 相信你條仔鳩縮

飲多啲水好似對減肥好有幫助

男友鍾意大波

咁有肉都好QQ架

佢肥婆愛好者

肥絲大隻

我會試吓溝通

我估係

好似玩養成game咁

咁佢175cm嘛

唔係

加油

不停喂我
我話好飽都堅持喂我
再唔係就扮錫錫
將啲野食隊入我個嘴度

肥是愛情

飲緊

塊面好肥

我唔夠膽

是

餵都可以唔食啫
扮錫你咪話如果再係咁就唔錫佢

我會惡啲的

真心其實咁都好傷身, 唔止身型問題

愛你就想你健康而唔係想你變肥妹啦
飛啦，唔值得為個咁嘅男人搞到自己又肥又唔健康仲要冇曬吸引力冇曬競爭力

死喇佢見到個post
好似嬲咗我

175 70kg都肥啦

唔好聽埋哂啲咩「你幾肥我都鍾意」嘅說話
男人好易受外界嘅評論影響
只要佢身邊啲人開始喺佢面前話你肥
佢就會開始嫌棄你
到時你要減盞自己攞嚟辛苦

利申：過來人

感建分
不過分手後除時仲肥

肥就好似蛀牙
你擺得越耐
還得愈耐
慢慢翻唔到轉頭

咁你唔食就可以

帽係鹿? 點解有對角??

咁我想上熱門嘛
你唔好咁惡啦

多謝你

好精景

我用佢黎箍住啲頭髮

好可愛

有借口分手了